你地小學打卡介苗有冇留疤痕？

仲記得果時打完腫左一舊，掂下隻手都痛
點解打咁多枝針得卡介苗會留疤

冇喎

唔係種豆先留疤咩 唔記得咩名

如果有種牛痘就會有 好似係

唔通唔係卡介苗
但好多人手臂都有個針口好似個印咁

果陣痛到仆街，學校d仆街仔係互拍果個位，記得有個同學俾人拍到標血係度喊

有人明顯好大個印 有人得一點野咁
細點到佢唔講我都見唔到個點印

好多frd有，但我冇
係咪要打過特定一種先有？

留疤先係真漢子